黃大仙間金滿堂好正

今日咁熱 最岩去食糖水

禾刀割

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

有冇ching想去食

p 牌照推

WTS街坊好耐無出動食糖水

推

食

8半

係咪現崇山？聽講幾好食

係牙

今日出嚟！

Ching 識食

之前去食好冷清，明明之前好旺，而家仲有埋咩15元甜品優惠，最衰popo日日守住係金滿堂附近，一定要叫佢地釋放金滿堂

有冇巴絲去咗

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

去完啊 其他仙人呢